今時今日竟然仲未有人睇過Blade Runner

都唔知是咪香港人黎

無睇過唔出奇

細細個明珠台播

睇左一陣唔明就無睇

要大個先識去租碟睇番

未睇過
利申90後

2017 有新版
應該會變成爛片

未必係爛喎，我幾鍾意新版嗰導演

Prisoners, Sicario, Arrival導演都爛？

我濕左

I've seen things you people wouldn't believe

期待新一集，個導演被鬼佬喻為新希治閣
佢套incendies超神